點解唔圍林鄭？？

想請問大家，與其係街上對黑警，點解唔圍幕後黑手林鄭/禮賓府，逼佢對話？？

講咗幾多次禮賓府條路好難攻到上去
條路好窄
易守難攻

圍建制派議員都好

正如唔圍港交所咁解，因為無L用

明白。 只是覺得對黑警都冇用，佢地唔會畀五大訴求大家。

你都識講攻
而家黑衫咩都無攻過

明知攻唔到都去攻
想係條小路逐個俾黑警捉？

我知，我明
但你係大路都唔係攻
又唔係守
咁做咩呢
圍咩圍咩都係圍
你係對家會點？

而家係大路都係送頭

百幾萬人行上去，黑警都冇付。 如果佢地放催淚彈，射埋入仲好。

唔攻既話， 掟嘢掟石頭入去都好吖

以前d左仔都識圍港督府

最擔心係會封多少個地鐵站
有無逃生路線
千其唔好自投羅網
以不受傷、不被捕為原則
不爭一時之氣
民主的戰役還有漫漫長路
要保留實力才有光復之期

最擔心係會封多少個地鐵站
有無逃生路線
切莫自投羅網
以不受傷、不被捕為原則
不爭一時之氣來打持久戰
民主的戰役還有漫漫長路
要保留實力才有光復之期
大家願意打這場持久戰嗎
(若有羽毛球高手，請帶拍去回應催淚彈。)